[突發] 旺角極大聲爆炸巨響

咩黎？

膠袋？

睇唔到咩嚟

膠袋應該唔可能咁大聲

現場有冇五十個記者圍住黎影個袋

好勁

班狗即刻走左

炮仗？

炮仗?

蘋果話有玻璃碎係裡面

D 記者淨係話好大聲, 𤓓味同有火藥味

玩呢個要小心啲喎
好易傷埋記者

新既魔法？

有化學成份既氣球？ 見狗嚇到仆街

咩事咩事？

嚇到啲狗鳩都縮埋……

嘩，正呀喂屌你

光復香港

新職業？

聽到好似話有電線 咩黎

係咪政府要模擬番67暴動果陣d 左仔放土製炸彈

爆cap?

炸藥師

土制炸彈???

新職業解鎖

真係勁撚大聲
可惜唔中班狗

幾時炸狗

67年左仔土造波羅？

石油氣爆炸姐 無野GE

破片彈

渠蓋底有火花都要小心呀

科技樹又進化

工聯會終於搵返條配方

上面又屈黑衫做
好明顯係藍絲/鄉黑放係到炸手足啦

科技樹解鎖

Grenadier?

unlockeddd

聽到現場有人話幾個南亞裔，20歲到

𤓓味似 爆電容

土製菠蘿

失傳

我都即刻聯想起呢件事
係咪政府想Ted Cruz係度 做d野比佢睇
改美國風向

雄哥又吹雞

仲有電子板 一定係爆電容

想睇replay

屌

我都覺

架警車都冇事
應該係汽球姐

係咪之前TG有人教用咩氯氣彈 (唔記得咩chemical名)

Lostech

爆唔死狗有乜用？準D呀！

終於揾到工聯會條配方， 多謝工聯會。

突破盲點？！？！

上面個個係到屈手足做CLS

係狗隔離爆?定係黑衫隔離爆?

大爆桶G 出現

新魔法

簡單 主線 日程表

10.14 香港人權及民主法案集氣大會 (已批不反對通知書)

炸彈？

蘋果訪問目擊者:懷疑係黑警做

有人受訪話蒙面黑警做?

狗車

好明顯工賊會做

呢啲野問下工聯會班專家啦

黑警又搞事

明晒啦

狗車隔離爆, 但狗車跟住駛走咗

工賊會又上水做野了

同胞勿近？

暴動始祖工賊會終於出山

下次扔入狗宿舍度

配方

相反如果係自己手足我就要嬲嬲喇
既然做得呢d裝置
就應該要有返咁上下破壞力ok?
反正班狗都係概括一句"自製炸彈"

工聯會前輩

又笠水

工聯會終於出山

玩炸蛋一定要極度小心呀
傷及無辜就會變六七恐怖份子工聯會架啦

玩埋ied

叫佢地快d 開興趣班
包有錢賺

魚雷

沉睡既工聯會終於出手

快d做文宣

土制菠蘿始祖

工聯會重出江湖啦 其實都預計到啦
燒生條仆街比佢燈中左啦, 中共狗急跳牆啦

成班老人痴呆 三個月先搵番

呢個魔法真係唔建議
太難控制

同大紀元姐姐講句對唔住

睇黎中共真係想殺狗
mon post狗自己執生

但唔想出現有升級行動就推啲臥底狗呢個風氣

似

有借口戒嚴

咩黎

爆炸系魔法

見到有塊pcb，工賊會進化到放計時炸彈

之前好似po過點整

垃圾

佢地先堅

沒事兒 沒事兒

50/50 啦 可能係手足 都可能 係政府想老屈

我都覺， 相中副車， 拉淺黃
講真咩都唔割

膠袋咁大聲？

中國

要小心處理

見人權法就黎過
一定係想屈 9 示威者啦
屌

整一個遙控石油氣炸彈好似幾易

工聯會準備開興趣班?

喬裝炸彈定便衣炸彈？咁都炸唔中架狗車

paper bomb?

唔應該笑但真係好想笑

中國地圖
同工聯會左仔當年嘅愛國菠蘿一樣

中國國界圖

架車碌中先爆

二轉火魔法師???

水果商人

工聯？

67咁

幾時大家一齊踩下檸檬茶盒 嚇下班狗仔

屌 笑撚左

啱啱5點半到 啲狗喺到差唔多呢個位執垃圾清rb嗰陣 見到有啲狗喺草叢搵咗搵嘢先上車走 唔知關唔關事

冇咗台灣

condom

氣球姐大驚小怪

屌真係似喎

渣ga

好似

唔駛封鎖現場搵爆破组調查??

apple live 出現爆炸聲時間係 20:02:49

殺警劇本

14億玻璃心又碎

唔怪得會爆

中國製的...

我地要炸狗

未睇已經諗到張相

明明今個禮拜平靜咗，今日突然出咗刀，又玩埋炸彈。港共做比Ted Cruz睇？

如果有心放, 點會又唔中
同班放火鬼一樣

會唔會搵唔到方法解決
所以想好似67咁

傳說中嘅GTR 火牛？

18650黎既

電腦大爆炸

鋰電？？

小心唔好搞到附近居民鋪頭 其他就乜都得

阿叔又鳩up

幫佢放本毛語錄響側邊

放煙花

藍絲正仆街

係 人權法案來了 有d人猴急了

水果煮食班

蟲系魔法師幾時二轉

上次有手足係灣仔想跳樓，跟住有架炸彈狗車。
點解今次無？劇本？
狗做condom不遠。

收啦 咪撚帶風向 放草叢假撚到

黑警自己做

電腦大爆炸！！！！！！！

對家做啦 好明顯

會5會係狗放？
自己知佢勁
走人先

係架狗車隔離爆
D狗竟然唔理, 照上車開走
你就知邊個做啦

點解爆炸品警員無到場了解？

工聯會做野。

睇樣似乾電池/充電池爆喎!!

屌，又想老屈恐襲，今次仆街了

無曬狗依樣好可疑 可能炸彈唔止一個

似係港共老屈喎, 咪亂認係手足, 做畀美國議員睇

老師父有無80？

鍊金術師

有冇片？

工聯會

收啦 唔是手足做 個POST有鬼放

除左工聯會,香島中學/福建中學/勞工子弟中學/培僑中學都好大可疑.

工聯會重出江湖

十成十係
但人地係黎視察一下當做功課,番去同人講睇左香港人好慘
你警犬炸到變粉都無用

18250+短路板?

殺千刀政苦的手段極卑鄙，聯同工賊會土製ied屈鳩前線手足，跟住合理升級

乾冰彈

失傳已久
中國祖傳配方

電腦大爆炸
全黨死清光

Made in China?

菠蘿？

工聯會出手喇

哂氣啦

唔會有人信係示威者嫁

屌你有材料有能力整一早整好炸9佢地啦，使撚依家

見啲狗嘅反應，走得咁快又唔擔心，好明顯就係對家做㗎啦，冇需要攬上身

幫手推比前線睇

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足

神獸出現

一定係佢做

旺角有八婆
影緊

佢做咩？

又影人大頭

應該要製造一種毒藥係針對某個職業嘅人.

屌你老母死黑警，玩炸彈🖕🏼🖕🏼

聽到應該係影人大頭

音爆彈？

Fragment grenade

次次都咁啱黑警到

屌你

如果真係示威者做要小心......
傷及無辜，如果仲要小朋友，就會似67暴動下場

不過我都好相信係UC玩

過氯酸鉀？

工聯會又再出手

天啟大爆炸

聽到

我都聽到，嚇到跑走，係咩回事？

辛苦超雄了
一直怪錯左佢

中國製催淚彈炸話?

大陸製tg奶野?

壓力煲？

自編自導自演？

工聯會炸彈組闊別52年後再次出動？

連登仔要儘快出聲明
勇武派係絕對唔會周街放菠蘿，為免傷及途人

都無炸死警犬 影黎把七

聲你老母明，使唔使割得咁快

爆裂魔法

諗返1967年

死黑警 你大件事
而家佢地跟劇本走
因為下星期二表決 香港人權及民主法
而有商人係阻呢條法
中共想比更多理由商人去游說議員
你地注定有一兩個入浩園
唔係你地口中暴徒 係中共派劇本演員出手
無香港人會可憐你地

condom狗

中國製膠袋

似係卧底狗搵工聯會支援做既明知有議員黎左想屈我地

CCP stupid move

工聯會回歸

呢張相永久珍藏
垃撚圾

有個直播阿伯話係用電話整既「炸彈」

有冇炸飛啲狗

其實件武器要殺傷力大到整到班狗 就一定有機會傷及無辜 係好難避免既事黎 但我唔會割囉

呢張相好好笑

唔明咩logic
自己人放 再屈狗做有乜問題？

入黎都係睇呢幅

進階火魔法

呢單野好鬼，同割頸單野一樣，發生係香港人權法投票前夕。好大可能林鄭今晚又零晨出黎講野比外國傳媒聽！

我覺得大家要馬上去Twitter 同Reddit 洗白！唔係香港人可能臨尾香！

67暴動菠蘿再現？

班狗打份工啫， 點會同你搏命？
平時港豬唔識唔肯還手， 咪有風使盡利。
一有危險就走啦

TWITTER NOW!!!!!

😂😂😂😂

見啲狗嘅反應，走得咁快又唔擔心，好明顯就係對家做㗎啦，冇需要攬上身，下星期美國國會就覆會，你明嘅！所以無需要認頭！

係咪核彈？
核彈…都唔割

大家諗下，又可以比人叫大殺傷力武器，但又一個黑警都冇傷到！有冇咁L arm呀？！？

CCP DID IT!!! TWITTER NOW!!!

Fire in the hole

工友學員終於興趣班畢業...秋北接手領軍出動

要幾大粒電容

震撼彈?

CCP and Carrie Lam’s drama

今日狂裝修同神獸已經好撚難睇
我完全不敢想像Ted Cruz點睇

一定唔係勇武
如果有咁勁火力
我地唔會九傷拳啦
自傷9分 傷人1分

睇到哂劇本
今晚正苦一定出黎譴責暴力 話人割狗同整土製炸彈
等美國啲人覺得示威者係暴力暴動

毛賊神經病

人哋美國佬見慣大場面啦

人地連伊拉克敘利亞啲大場面都見過哂啦 你估好似你個P牌仔咁裝修都話難睇咩

都係
同埋依家挑起美國人把火應該唔會咁易轉

我只看結果
扣到敵軍血就支持

同意, 要重複我地之前示威者既底線, 搵人搵番個篇野出黎, 要出番個緊急聲明!!! 可唔可以搵民間記者會出黎讀多一次!!!

真係好L緊要呀!!! 我地一早講左示威者係唔會殺傷無辜, 邊個破壞個聲明就係鬼!!!

我唔明有咩咁難睇

這是楊光點的火

好似係工聯會公開左當年既配方

Popo進化到識用「遙控裝置」

係邊個做都未知

唔好乜都twitter...
只會將twitter變另一個膠登

[url][/url]

ok

感激

成理潔癖撚黎
唔明有咩咁嚴重

其實香港嘅和理非只係佔少數

新技能解鎖

響工聯會啲興趣班學？

呢個已經係延伸嘅，係爆炸魔法
如果燃燒樽+單車鋰電池係第一級爆炸魔法，呢個應該有三級

又係你個傻鳩 認得你啦 風向撚

認同 想mimic 67

push

土製菠蘿？

可惜

咁工聯會要揹飛喎呢單野

仲想用呢啲屎橋

開心浩園餐

係街放菠蘿都有人認
你話掉狗屋都叫少少可信

示威者呢輪弱到集結都做唔到，無啦啦放菠蘿成班弱智配合認頭

大陸手機黎啫
沒事兒

好on9 放完點解要認
恐怖份子咩

呢個時間，人鬼都有機
唔使攬
大家聽晚要谷人數

工聯會好波呀

一句不割就連臥底做個d都入埋我地數

係真係自己人做再屈對家 咪即係變相割蓆囉

你冇改錯名 港豬仲撚難睇

係

哩張相真係好撚經典

又爆咩車

冬天來了

唔係割唔割嘅問題，你有咩證據證明係手足做？
點解咩都屈落手足到？

係咪黑警引爆地下沼氣？

同埋出面都未有風，除時係爆電話姐，咁緊張做咩

吊，又屈示威者？

巨響定真爆炸先？

如果個炸彈係掉去狗到我咪信係義士做

手機爆姐。又冇火冇剩

太子汽油彈放題

咩唔係割唔割嘅問題，係條友話要即刻出聲明割蓆先
我冇講過要攬責任，如果唔中意可以fact check咗先，而唔係一嚟就要割蓆

紀念曾經這麼青春過

鞭到2046

講真，你掟一次呢啲起碼坐成世
係掟就掟準啲
掟唔中又捉唔到人嘅人大家都知係死黑警做架啦

核爆都唔割

屌你
好撚核突

人地收風快過你同多過你啦當美帝流?

應該即刻拉晒工聯會班左仔啦
最有嫌疑就係佢